好唔開心

新到巴打唔開心

開心啲啦

連登係咪有愛

屋企on9又唔敢鬧返佢地

屌你啦

屋企人做左乜野

係唔係都9鬧
買個飽無貨都鬧得

遲左三個字晾衫又嘈
係我自己負能量緊

有咩唔開心 講出嚟等大家開心吓

班fd次次約都係我 約親又唔撚覆
食飯慶生乜7都我搞出到黎又自己玩

其實係好撚on9但好似乜9都必然咁
好撚小學雞但真係唔開心

btw多謝有覆

幾碎-.-

小朋友無二字頭

好撚努力搵位發洩
同fd, 屋企人唔發脾氣
其實係咪我太好蛤

補完習有無人

嘩屌星期日補習...
咁勤力

做搞手不嬲慘過食屎
咁你唔約人唔得既咩

再唔做野窮到仆街

駁唔到
有啲話想出其他個個無所謂

推上熱門有無人會陪我傾偈

屌我呀妹又同嗰班fd出去排鳩我

same as you

分享下